
                      Tres horas de lo mismo. Ni siquiera tiene como enfoque principal la trama, el enfoque principal es mantener al espectador atento con las escenas grotescas que se repiten cada cinco minutos durante 180 minutos.
        
            